你班黃屍又出黎送頭播毒 抵你地俾狗拉

熱血共民=藍絲
唔好話我分化
熱共狗從來都唔係自己人